點解d人戴奶罩，成日露個胸出黎？？？

勁多姐姐戴口罩露個胸出黎

樓主伯母睇嚟準備要露個胸出黎